凱施餅店係咪藍？

想知道凱施係全線分店都要罷食，定係淨係得太子店係藍？

全線

八九蚊一個泡既包,咩立場都搵狗屌啦

間野越做越衰
好撚污糟

黃店

一定唔係黃

咁你問咩

想知唔係黃 但係藍唔藍

到今時今日唔表態就係藍啦
仲想有中間派？

起碼放得入口
西餅更精彩

但佢嘅方包係唯一冇落防腐劑喎

利申 只會買佢啲方包

牛頭角間廠搞到周圍都係老鼠

藍

黄

哇屌

無藍